老衲夠膽講，日治時期既香港一定好過而家

大日本帝國萬碎

當年日軍來了 老衲帶路

納dee所言甚是

埥國死士顯靈